Pure_White巴打識得過黎未？

果個魔王故等緊你出第二季，你唔會仲係高登到post呀？

我係Kanatheon命名嗰個呀

佢遺棄左我地

:-

終於唔係cd-rom嘅時候，佢竟然唔喺度，咁我嘅角色點算

唔係休息一個禮拜咩

Pure_white召喚

好似開緊acc

Arrive

我登入唔到高登留言呀巴打

明明岩ac pw都入唔到

算數啦咁，唯有係度講

樹終於有機會講野喇！ 好開心！

可唔可以講到自己係咩名先，好多人都轉左名

我係由第一季等你出我個人到依加都未出果個

高登係咪死左？

我本身15/16緊，但睇到依面真係好似人多啲。

你果個心靈操縱其實係幻象師，因為要跟神神子轉所以季尾先出。但係絲打個角色肛肛好入到劇情先出佢

開新帖時貼返個職業表呀

由得佢死

Panatheon 命名嗰個～
仲有我嘅角色係玩頻率，輕至音樂重至地震，性格係自己利益為上嗰個